【陳雲風火輪】特朗普要滅中共

陳雲：中美港，政治市。特朗普要滅中共，他整個幕僚團隊都是敵愾同仇，要滅中共。
我想沒人比我更清楚特朗普，我將這幾日特朗普的攻勢羅列出來，你是香港人的話，你都要看：
1. 中美貿易戰在上海會談失敗。特朗普發推特，非常晦氣地說，習近平也許想在他連任之後才和談，或者根本不認為特朗普會連任。特朗普還非常晦氣地說，只要中共認為特朗普有10%輸的機會，中共都不願意和特朗普和談。Trump gets angry, very angry when he says this in Twitter.
2. 這就是說，習近平將特朗普的工作時間限定為特朗普的餘下任期：一年半。習近平在找死，因為他奪取了特朗普的工作時間。President Xi took away the time for President Trump's work, that means Trump will work turbo speed. 特朗普是想中共生存，但習近平非要整死特朗普不可。狗咬呂洞賓的結果，大家要看嗎？特朗普不是陳雲，任人欺負，特朗普是有無上的美國總統權力的，我們馬上去第3點。
3. 特朗普隨即宣布，將餘下三千多億美元的中國貨徵收10%懲罰性關稅。該等中國貨，包括成衣、玩具、鞋帽、單車等，是對中國工業的致命打擊。（中國再不和談的話，預計徵費會很快加到25%）
4. 因為陳雲倡議在大阪G20高峰會及香港社運高舉美國旗，香港問題出現在中美之間。中國外交部要美國處理香港問題，要美國在香港恢復和理非的泛民社運，特朗普高調宣布不理會香港問題，專心做好中美貿易戰。參議員盧比奧隨即敦促特朗普要保衛香港。
5. 昨日特朗普發推特帖文，認為中共將人民幣匯率壓低到歷史新低（其實人民幣並不壓低得很厲害，但當然是歷史新低）。
6. 今日，美國政府宣布將中國列為匯率操縱國，並且與世界貨幣組織商議如何對付。最嚴重的情況，是不容許中國用美元集資及借債，在資金來源上，餓死中國。
7. 國會議長佩羅茜宣布，參、眾兩院已達成共識，九月復會之後將盡快通過《香港人權及民主法案》。
各位香港義民義士，形勢一片大好，有怨報怨，有仇報仇。
（8. 至於陳雲的做法，是暫停今個星期的文化沙龍，沉默不語，不道破天機，不給習近平派人來聽，方便美國做事。今個星期三，拜七仙女及舉辦藥師七佛七星燈唐密大法會，到時我會為香港義士點七星燈催旺士氣，為香港催旺國運。香港人，打天下。）

睇唔明係咪正常

有食藥

推

似食左過期藥

去到最後，藥力減退…

支持林鄭，做多兩屆特首